［阻你十秒睇睇］文宣漏洞

是咁的
連日黎都收到不同日子既文宣圖片
但係小弟驚miss左 於是今日想搵一個整合哂黎緊活動既圖
搵左好耐先搵到
所以想請各位長期置頂一啲整合既po方便自用或者send去比屋企人睇

自推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

喂Siri, 香港人8月有咩行程?

幫手推

好人一生平安